退休警司朱經緯刑滿出獄

【Now新聞台】因用警棍襲擊途人而被判囚三個月的退休警司朱經緯，早上刑滿出獄。

服刑完畢的朱經緯早上約九時半離開赤柱監獄，親友及支持者迎接並鼓掌，有人與他擁抱及送上鮮花。

朱經緯於2014年佔領運動期間，於旺角以警棍襲擊途人，被裁定一項「襲擊致造成身體傷害罪」罪成，判囚三個月。他被高等法院駁回上訴後即時服刑，至今刑滿出獄。他已向終審法院申請上訴，正等候排期聆訊。

Source:-

唔知朱sir d 棍法有冇更上一層樓